每個男仔心目中都會有個黃蓉

如果那些年既沈佳宜係現實中既女神
咁黃蓉就係理想中既超級女神
一個擁有
完美外表
聰明絕頂
性格理想
發生任何事都支持你
而且會行動上為你做任何野令你開心或進步
重點係煮野食一流
就算現實有呢類女神 但這些機會
可惜自己唔係靖哥哥

其實我開POST既目的係想講桐蓉好正

真係唔識欣賞
唔好再吹奏佢啦屌

係咪想暗示你唔夠on9同有錢所以溝唔到女神?

搞到比女神溝左

搞到要開post叫春

佢真係好似桃谷

屌自己師父

有蓉bb咁好既女仔點蝦點死都制

頂

喂 你唔洗諗唔到改乜名
改名加入桐子軍啦

人地講緊小說角色

收皮啦 膠你老母咩盲撚
睇吓樓主最後果行寫乜先啦

屌你老母

屌返你老母 自己唔睇屌尻人

黃蓉呢啲又靚又叻又專一又有錢又唔睇對象外在嘅根本唔存在

應該話：每個男仔FF對象中都有黃蓉

其實我意思係咁
但又廢事講到咁盡

每個男仔心中總會有一個欣宜

睇黎我唔係男仔

屌返你老母